一個uncle剛從飛機拍到苗柏

我這邊早上5:40分，睡不著，一個uncle剛從飛機拍到苗柏！大家要小心呀！！
還要在戶外當值的人，特別感激你們，也請特別注意你們的安全(>0<)

每一年都要回

又抽

你Uncle呃鳩你